有冇咩偽人出聲撐國安法

話說點解國安法唔見啲甚麼倫伯呀B叔呀李力持呀低智森呀出聲力撐嘅
班戲子唔撚係諗住想較腳呀嘛？
咁撚唔愛國會唔會犯國安法

點會冇

中共強推「港版國安法」，被外界認為是破壞香港一國兩制，引發香港民眾強烈反彈上街表達訴求，國際社會更是高度關注，不過香港眾星卻站出來力挺，超過2600位演藝界人士連署，名單中還有許多大咖藝人，包含二兒子才剛出生的陳小春，然而卻有許多中國網友不滿名單中沒有「香港四大天王」。

2605位連署名單中包含許多知名藝人，如惠英紅、鄺美雲、汪明荃、鮑起靜、王祖藍、林建岳、鐘鎮濤、八兩金、翟美卿、楊受成、林小明、黃百鳴、向華強、高志森、陳永華等，還有老婆才剛生下二兒子的陳小春。

有啲只係轉發黨媒七一post 冇講國安法